Below is a table of events detected using the cluster-based method. For each event, we provide the keyword set with only the first few keywords to save space. Then, for each event burst, we list its date, headline of the most similar document, and the generated summary with maximum length of 60 words.

We did not include 13 events with period of 7 days or lower, as the process of document retrieval failed to finish on time. Such short period covers more or less the whole stream, which means that the Word Mover's Distance will need to be computed to almost all documents from the collection.


\begin{tabularx}{\linewidth}{l l} \toprule[1.5pt]


            \bf 1 & \bf Adaptive, Direct, Eija, Golf, Hama, Harmonious, Infiniti, Japonec... \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf May 23 - Jun 4, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Volkswagen Amarok Power Pickup (2014) 272 koní pod kapotou a nově 5 kW i na korbě} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Audi A 3 clubsport quattro concept vychází z modulární platformy MQB pro vozy s motorem uloženým vpředu napříč. Také profil limuzíny má ostřejší charakter. Interiéru studie dominuje černá barva. Příď vozu je vyrobena z oceli. Vzhled exteriéru zatím zůstává tajemstvím. Oranžovou karoserii doplňují stylová černá kola. Předchůdce byl nabízen pouze s pětidveřovou karoserií.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 2 & \bf Adriano, Krnáčová, primátorka \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Oct 12 - Dec 1, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Pražskou primátorkou bude Adriana Krnáčová z ANO} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Novou pražskou primátorkou bude Adriana Krnáčová. Primátorkou Prahy bude Adriana Krnáčová (ANO). Novou pražskou primátorkou bude Adriana Krnáčová z ANO. Novou pražskou primátorkou bude Adriana Krnáčová z ANO. Adriana Krnáčová je původem ze Slovenska. Pražskou primátorkou byla zvolena Adriana Krnáčová z hnutí ANO. Bratislavská rodačka Adriana Krnáčová je primátorkou Prahy.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 3 & \bf Alta, Celerio, funkčnost, rozvora, sázející, udávat, užitný \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Apr 10 - May 8, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Suzuki chystá model Celerio} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{S délkou 3,6 m je Celerio o 10 cm delší nežli aktuálně nejmenší Suzuki Alto, rozvor náprav měří 2,42 m a objem jeho zavazadelníku udává výrobce 254 l. Při zkoušce funkčnosti výtahu zemřel. Dokonale navržena z hlediska funkčnosti a estetiky. Zadruhé je to otázka pohodlí. Tempo Nexusu 6 má udávat osmijádrový čipset MediaTek.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 4 & \bf Andrej, Babiš \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jan 17 - Feb 11, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Andrej Babiš} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Dá se něco takového vytknout Andreji Babišovi? Příspěvek Andrej Babiš pochází z Borovan.cz -> Andrej Babiš také přinesl do politiky nový vítr. Příspěvek Londa Andreje Babiše pochází z Borovan.cz -> Andrej Babiš je kouzelník na slovo vzatý. ODS: Andrej Babiš by měl rezignovat. Novými náměstky Andreje Babiše jsou Wagenknecht a Hornochová.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Mar 25 - Apr 10, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Andrej Babiš} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Dnes ve 20: 45 mi volal ministr Andrej Babiš. Andrej Babiš to nemá lehké. Co se děje v hlavě Andreje Babiše? Andreje Babiše, v níž nemůže zvítězit. Šokující, ministr financí Andrej Babiš jde proti nemocným?! Zpřísníme jejich postihy,  uvedl ministr financí Andrej Babiš.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf May 20 - Jun 30, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Andrej Babiš} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Jak by se choval Andrej Babiš? Andrej Babiš se v televizi rozpovídal. Andrej Babiš však vidí i další palčivé problémy společnosti. Ale pokutu prý za něj zaplatí Andrej Babiš. Co vám to sděluje Andrej Babiš? Andrej Babiš, psáno pro Lidové noviny. Andrej Babiš se prý bojí Miroslava Kalouska.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jul 7 - Aug 25, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Andrej Babiš} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Co vám to sděluje Andrej Babiš? Možná na tom má svůj podíl její předseda, Andrej Babiš. Šestici uvedl předseda hnutí Andrej Babiš. Neaktuálně: O co byl okraden Andrej Babiš? Jsem přesvědčen, že Andrej Babiš s StB vědomě spolupracoval. Sobotka je s Babišem spokojen. Andrej Babiš, psáno pro Hospodářské noviny.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Oct 3 - Oct 20, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Andrej Babiš} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Není to úspěch nějakého politického hnutí, ale úspěch Andreje Babiše. Nezapomínejme na Andreje Babiše, který to celé přikrývá. A tou je Andrej Babiš. Andrej Babiš není standardní politik. Přesto Andrej Babiš u voličů boduje. O legálnosti majetku Andreje Babiše žádné pochybnosti nemám. Andrej Babiš se zvýznamňuje antipolitickým hnutím za přehledné finance.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Oct 25 - Jan 4, 2015} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Andrej Babiš} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Mládek s Babišem se nedohodli. Inu, ale i to je styl Andreje Babiše. Tu potvrdil i ministr Babiš. Babiš koupil další reprodukční kliniku. Andrej Babiš se může pochlubit skutečně jen panem ministrem Stropnickým. I Babiš už je politikem. Celý projev ministra financí Andreje Babiše si můžete přečíst zde...} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 5 & \bf Audi, Bosch, Championship, Citroen, Civic, DOHC, Daimler... \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Apr 22 - May 11, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Audi Nový šestiválec 3.0 TDI má vyšší výkon a splňuje Euro 6} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Toyota Yaris Hybrid patří mezi nejoblíbenější hybridní modely značky Toyota. foto: Toyota. Lamborghini Urus by mohlo být prvním modelem automobilky s přeplňovaným motorem. Spalovací motor Toyota FPEG je určen výhradně vozům s hybridním pohonem. V elektromobilu nenajdete žádnou převodovku, rozvody ani spojku. Nový třílitrový turbodiesel Audi přináší vyšší výkon a nižší spotřebu.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 6 & \bf Australian, Melbourne \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jan 7 - Feb 3, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Los Australian Open} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Australian Open začne v pondělí. V Melbourne právě probíhá los Australian Open. Melbourne - Tenista Tomáš Berdych postoupil do druhého kola grandslamového Australian Open. Melbourne - Český tenista Tomáš Berdych postoupil do třetího kola grandslamového Australian Open. Berdych poprvé postoupil do semifinále Australian Open. Berdych si v Melbourne ve finále nezahraje.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 7 & \bf Bagdád, Irák, irácký \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jun 26 - Sep 10, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf IRÁK Apokalypsa iráckého křesťanstva} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{V Bagdádu má Hague jednat s iráckým premiérem Núrím Málikím. Ruské Su-25 pro Irák Cílem povstalců je dobytí Bagdádu. Islámský stát (IS) postupuje severem Iráku směrem k Bagdádu od června. Islamisté postupují od června severním Irákem směrem k Bagdádu. Radikálové z IS postupují Irákem. Uprchlým iráckým dětem hrozí smrt.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 8 & \bf Bartošová, Iveta, Rychtář \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Apr 29 - May 6, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Iveta Bartošová} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Přijde Iveta Bartošová o dům? Kdo je vrahem Ivety Bartošové? Iveta Bartošová včera spáchala sebevraždu. Smrt Ivety Bartošové nebyla náhodná? Iveta Bartošová raději zvolila smrt. Josefu Rychtáři hrozí obvinění kvůli sebevraždě Ivety Bartošové. Rodina Ivety je zhnusená z Rychtáře. Příbuzní Ivety Bartošové se spojili proti Josefu Rychtářovi.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf May 7 - May 16, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Iveta Bartošová utekla ode všech} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Josef Rychtář je podezřelý z účasti na sebevraždě Ivety Bartošové. POLICIE PODEZÍRÁ RYCHTÁŘE z podílu na sebevraždě Ivety Bartošové! Policie podezírá Josefa Rychtáře ze spoluúčasti na sebevraždě Ivety Bartošové. Josef Rychtář pozval rodinu Ivety Bartošové prostřednictvím SMSky. Pohřeb Ivety Bartošové byl bez jejích nejbližších. Proč skončila Iveta Bartošová se životem?} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jan 9 - Jan 11, 2015} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Nečekaný odkaz Ivety Bartošové 960 000 Kč ze záhrobí pro Artura!} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{I když se Rychtář po smrti Bartošové veřejně zavázal k doživotnímu celibátu, všechno je jinak. Rychtář raboval ve vile Ivety Bartošové! Tu ale Rychtář zpravodajství Primy vystavit nehodlá. Exkluzivně: Máme poslední telefonát Bartošové! Žhavé drby.Alice Bendová: Chystá druhou svatbu! Vdovec po Ivetě Bartošové řeší další nepříjemnost!} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 9 & \bf Betlém, Ježíšek, Vánoce, advent, adventní, betlém, cukroví, dárek... \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Dec 5 - Dec 31, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Dárek pod vánoční stromeček? GoPro} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Co si odnesete: Sadu 6 ks originálních vánočních ozdob na stromeček. Použila jsem stromečky a domy. Vánoční stromek je nepostradatelnou součástí Vánoc. Většina domácností odstrojuje stromek na svátek Tří králů. Advent by měl býti časem zamyšlení. Vánoční kapr není hotový za jeden rok. Bez vánočního stromku si nikdo Vánoce nedokáže představit.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 10 & \bf Brazílie, brazilský \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jun 10 - Jul 12, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf BRAZILSKÁ APOKALYPSA Brazílie – Německo 17!!!} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Fotbalové MS vyhraje podle bookmakerů Brazílie. Ty z Brazílie 2014 tam nebudou chybět. Metropolí Brazílie je město Brasília. Pochválil tak za výdrž brazilského mladíka. Paraguay a Brazílii trápí povodně.  Těžko jsme hledali cestu k brazilské brance.  Nehrají ten klasický pohledný brazilský fotbal. Brazilský záložník Diego se upsal Fenerbahçe.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 11 & \bf Brémy, CNG, Citigo, Combi, Corporation, DIG, Designwork... \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jun 5 - Jun 12, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf ŠKODA pokračuje v CNG - ofenzívě s novým modelem Octavia G - TEC} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Elektromobil Mercedesu odstartoval v Kalifornii. Automobilka Mercedes-Benz se s vývojem svého elektromobilu postaveného na třídě B přestěhovala do kalifornského centra v Sunnyvale. Japonská automobilka Mitsubishi Motors Corp. je hodně aktivní v předvádění koncepčních vozů, které se prezentují na významných... Prodej modelu Citigo G - TEC se vyvíjí skvěle.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jun 13 - Jun 18, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf BMW a Tesla spolupráce v oblasti dobíjení elektromobilů?} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Kombi je lepší, ale ne o moc. Tesla chystá model S s delším rozvorem. Minimálně už v prvním Focusu byla přesně ta samá. Tým bude tvořen 150 inženýry a designéry. Aktuálně jsme informovali o jednání BMW a Tesla Motors týkajících se spolupráce v oblasti dobíjení elektromobilů. Pět cen si odnesla jihokorejská Hyundai Motor.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 12 & \bf Charlie, Hebdo, Mohamed, Paříž, islám, karikatura, muslim... \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jan 6 - Jan 17, 2015} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Charlie Hebdo opět otiskne karikatury proroka Mohameda} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{V redakci satirického listu Charlie Hebdo v Paříži se střílelo. Francouzský satirický časopis Charlie Hebdo, na který minulý týden zaútočili islamisté, znovu vydá karikatury proroka Mohameda. Prorok Mohamed: Já jsem Charlie. Muslimský svět protestuje proti karikaturám v Charlie Hebdo.Demonstrace proti karikaturám proroka Mohameda v pákistánském Karáčí. Mstili se údajně za karikatury Mohameda.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 13 & \bf China, Cross, Ostřihom, Peking, SUV, Suzuki, Volkswagen... \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf May 10 - Jun 1, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Renault KWID zamíří do výroby jako malé SUV, dveře i sedadla budou normální} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Rozměrný pevný zadní spoiler zvyšuje přítlak na zadní nápravě. VW užitkové vozy si poradí i s mimořádně extrémním terénem. A absolutní jedničkou jsou... Zatímco automobilová Evropa se jenom pomalu zvedá ze dna, láká Říše středu stále ještě snovými dvoucifernými nárůsty prodeje. Decentně navýšená světlost vozu a krátké převisy jsou typické pro SUV.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 14 & \bf Dakar, Loprais \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Dec 28 - Jan 24, 2015} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Loprais Dakar poprvé bez tatry} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Společně hledíme několik let dopředu. Tato značka bude mít nového účastníka v podobě Aleše Lopraise. Čísla ale na Dakaru kolikrát nic neznamenají. Takovou rychlostí na Rallye Dakar ještě nejel. Šestý Aleš Loprais je o dalších 29 sekund zpět. Mardějevův skalp získali tentokrát i Kolomý s Lopraisem. Španěl Marc Coma vyhrál Dakar už pětkrát.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 15 & \bf Ebola, Guinea, Leone, Libérie, Sierra, ebola, epidemie \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Sep 28 - Oct 29, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Epidemie eboly} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Ebola nejdříve propukla v Guineji. Nejvíce postižené země jsou Sierra Leone, Guinea a Libérie. Libérie je spolu se Sierrou Leone a Guineou nejpostiženější ze západoafrických zemí. Zatím epidemie eboly hlavně postihovala východ Sierra Leone. Libérie patří k zemím nejvíce zasaženým epidemií eboly. WHO: Epidemie eboly v Libérii začala ustupovat.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 16 & \bf Ford, elektromobil \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Apr 9 - Apr 12, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Tesla Model S v kabriu Elektromobil bez střechy} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Ford se snaží dohnat, co se dá. Že elektromobily nemají u nás na růžích ustláno, není nic nového. Elektromobil bude mít brzy každá automobilka. Ford ve své tiskové zprávě zdůraznil pouze vlastní úspěchy. Volkswagen zahájil předprodej svého prvního elektromobilu na českém trhu. Velikost textu: V Třinci vznikla dobíjecí stanice pro elektromobily.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Apr 12 - Apr 17, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf 400 elektromobilů Nissan Leaf pro autopůjčovnu Avis} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Mercedes-Benz třídy B jako elektromobil už se testuje. Vyhledat vozidla v inzerci: Ford. Ti všichni si v březnu v Norsku koupili elektromobil Tesla. Henry Ford se nemohl dočkat rána. Ford ale svou pásovou výrobu rovněž hájil. V roce 1903 založil Motor Ford Company. Ford Mustang slaví padesátku výročním modelem.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Apr 19 - Apr 22, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Fordu Mustang v limitované sérii} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Moc technických informací samozřejmě nemáme. Osobně jsem fanoušek značky Ford. Kde tedy koupit výhodně v Praze Ford? Ford Praha má na výběr všechny modely. Prvním elektromobilem od BMW byl stroj založený na dvoudveřovém modelu 1602. Prvním elektromobilem od BMW byl stroj založený na kupé 1602. Ford nebude tento doplněk nabízet pro jiné Mustangy.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jun 3 - Jun 5, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf BMW nechalo sešrotovat elektromobily ActiveE} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{BMW dodalo první elektromobily ActiveE do USA. Kabina nabízí tři konkrétní uspořádání. Automobilka BMW nechala v USA sešrotovat minimálně desítky testovacích elektromobilů ActiveE. Ford rozdělí 500 nových Mustangů mezi 20 zemí. Odlehčené komponenty srazily hmotnost Fordu Fusion o 25 procent. VIDEO: elektromobil BMW i 3 umí zaparkovat sám.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jun 6 - Jun 12, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Ford Kuga 1.6 Ecoboost 4 x 2 (2014)} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Čtyři plus osm je jackpot. Jaký tedy Ford Kuga je? Studenti v Třebíči se posadí za volant elektromobilu. Její vedoucí představitelé se obrátili na Ford. Že vám elektromobily zrovna nevoní? Elektromobil Mercedesu odstartoval v Kalifornii. Vozy BMW a Ford se budou prohánět v Hradci. Ford Fiesta je nejprodávanějším modelem Fordu v Evropě.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jun 13 - Jun 18, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Ford Transit Van 350 2.2 TDCI (2014)} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Fiesta je nejprodávanějším modelem Fordu v Evropě. Elektromobil Mercedesu odstartoval v Kalifornii. Zpočátku se počítá s výrobou 5 000 elektromobilů ročně. K nabíjení elektromobilu Soul EV lze využít běžnou domácí elektrickou zásuvku. Takový je Ford Fiesta s převodovkou PowerShift. Dočkáme se doby, kdy se Automobilka Ford představuje novou verzi modelu Fiesta.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jan 12 - Jan 14, 2015} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Ford Shelby GT 350 R Mustang oficiálně} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Nový Ford GT je opravdový a vypadá TAKHLE. Ford GT se dostane v této podobě do prodeje. To je úkol pro letošní rok u evropského Fordu. Nový Ford GT svým vzhledem odkazuje na klasické sportovní a závodní vozy značky Ford. Elektromobil Honda Fit EV ani hybrid Honda Insight už se nevyrábějí.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 17 & \bf Gaza, Hamas, Izrael, Izraelec, Palestinec, izraelský, palestinský \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Apr 28 - Sep 20, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Izrael vs. Hamás 3.0} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Palestinský Hamas oznámí příměří s Izraelem. Izraelci zaútočili na deset cílů v palestinském Pásmu Gazy. Izraelské nálety na Gazu zabily devět Palestinců. Izraelské tanky vjely do Gazy. Hamas prý v pásmu Gazy zadržel izraelského vojáka. Podle Izraele padl do rukou palestinského Hamasu. Izraelci při útoku na Gazu zabili tři velitele Hamasu.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Dec 19 - Dec 21, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Izrael v pásmu Gazy zaútočil na Hamas} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Izrael v pátek odpoledne oznámil, že Palestinci odpálili z Gazy raketu Kásam. GAZA - Izraelská armáda provedla letecký úder v pásmu Gazy, jehož cílem bylo palestinské hnutí Hamas. Autor: ČTK. Gaza - Izraelská armáda provedla letecký úder v pásmu Gazy, jehož cílem bylo palestinské hnutí Hamas. Přesto s Hamásem nic neudělá.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 18 & \bf Hradec, Králové \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Sep 13 - Dec 12, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Humorest Hradec Králové 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Po šestileté přestávce se letos v Knihovně města Hradce Králové koná osmý ročník mezinárodní soutěže kresleného humoru s názvem HUMOREST. Výstavu v Knihovně města Hradce Králové ve Wonkově ulici můžete shlédnout od 2. října do 21. listopadu 2014. Vytvoř segmenty respondentů a vypočítej výsledky. Omezen rovněž pravý jízdní pruh.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 19 & \bf Janukovyč, Janukovyčův, Viktor \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Feb 15 - Mar 2, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Kdo stojí za Viktorem Janukovyčem?} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Kyjevská úřadovna prezidenta Viktora Janukovyče je bez stráží. Co skrývá Janukovyčův archiv v Mežihorje? Režim Viktora Janukovyče se zhroutil. Moc ukrajinského prezidenta Viktora Janukovyče se o víkendu zhroutila. Odvolaného ukrajinského prezidenta Viktora Janukovyče stíhá policie. Ženevský prokurátor vyšetřuje Viktora Janukovyče kvůli praní peněz. Svržený ukrajinský prezident Viktor Janukovyč se voleb zúčastnit nechce.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 20 & \bf KDU-ČSL, lidovec \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jan 4 - Feb 8, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf POLITIKA Lidovci za Bělobrádka} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Zástupci ČSSD, ANO a KDU-ČSL podepsali koaliční smlouvu. Ve Zlíně uspěli lidovci a ODS. Nevím, co jsou lidovci zač. Potřetí v nich vyhrál kandidát KDU-ČSL. Názor lidovců pak zopakoval Benešík. Předsedou Poslaneckého klubu KDU-ČSL je Jiří Mihola. Poslanecký klub KDU-ČSL má nového šéfa. Lidovci straší koalici kvůli lustracím.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Apr 13 - Jul 24, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Lidovci pro Roithovou jako eurokomisařku} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Návrh zákona odmítají i lidovci. Do čela kandidátky zvolila KDU-ČSL Jana Wolfa. Lidovci získali jeden mandát navíc. Následovali lidovci se ziskem 7,64 procenta. Na svou společnou kandidátku ji chtějí Zelení a lidovci. Zelení a lidovci lákají Marvanovou do Senátu. Zasloužilí lidovci byli oceněni čestným členstvím. Augustina nominovalo hnutí ANO, Heikenwäldera KDU-ČSL.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Oct 11 - Oct 31, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf ČSSD projedná požadavky ANO a lidovců} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{ Nás vítěz voleb nekontaktoval. První koaliční jednání zahájilo s ČSSD a KDU-ČSL. KDU-ČSL získala pět senátorů a ANO čtyři. Spolupráci s ANO od počátku odmítali lidovci. Lidovci jsou stranou nevůdcovského typu. Lidovci prošli neúspěchem a proměnou. Lidovcům zůstanou místa dvou neuvolněných radních. Po čtyřech křeslech mají lidovci a ODS.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 21 & \bf Karlův, Vary \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jan 8 - Mar 1, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Karlovy Vary - 15. 02. v 2350} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Bude zde zřízeno ohraničení staveniště z důvodu sanace opěrné zdi. Zbylý jízdní pruh zůstane zcela průjezdný, Vydal: Magistrát města Karlovy Vary.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jun 24 - Jul 17, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Karlovy Vary - 14. 07. v 2350} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Chcete si přečíst celý článek? Máte - li už předplatné. Nelze si prostě představit, že v Karlových Varech najednou zazní protiruská výzva. My, co nejsme ve Varech. Chci být v Karlových Varech! Bárta to ve Varech vzal zhurta. Ale možná Karlovy Vary nejsou filmařů, nýbrž prostě Karlovy – tedy Gottovy.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Sep 15 - Nov 11, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Karlovy Vary - Dnes v 1320} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Bude se zde konat akce  Den bez aut , Vydal: Magistrát města Karlovy Vary. Popis dopravní události: Od 6.11. 2014 20: 30 do 22: 35 ; v ulici Studentská v obci Karlovy Vary ; nehoda ; 2 havarovaná vozidla ; probíhá vyšetřování nehody ; 2 x OA bez zranění.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Dec 9 - Jan 23, 2015} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Karlovy Vary - Dnes v 2020} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Popis dopravní události: Od 18.12. 2014 15: 15 do 17: 20 ; v ulici Horova v obci Karlovy Vary ; Světelné zařízení za OD Albert. ; nehoda ; probíhá vyšetřování nehody, nebezpečí ; Střet dvou OA - bez zranění. Umožněn okamžitý průjezd vozidel IZS, Vydal: Městský úřad Ostrov.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 22 & \bf Klička, Vitalij \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jan 30 - Feb 28, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Vitalij Kličko hrozí ruskému prezidentovi Putine, varuji tě!} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Situace je kritická ; nedokázal je ani zastavit Vitalij Kličko. Ukrajinský prezident Janukovyč nabídl Kličkovi televizní duel. Janukovyč nabídl Kličkovi televizní duel. Bohužel, nikdo nás nechtěl poslouchat,  dodal Vitalij Kličko. Jedním z kandidátů bude i jeden z opozičních předáků Vitalij Kličko. Vitalij Kličko hrozí ruskému prezidentovi: Putine, varuji tě!} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 23 & \bf Kostarika, Uruguay \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jun 14 - Jun 29, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Uruguay bez Suáreze překvapivě nestačila na Kostariku} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Špatná zpráva pro Uruguay: Luis Sauréz proti Kostarice nenastoupí. Skupinu D odstartuje utkání Uruguaye s Kostarikou. K obratu Kostariky zavelel Campbell. Uruguay bez Suáreze překvapivě nestačila na Kostariku. Italové po šoku s Kostarikou věří, že uspějí proti Uruguayi. Kostarika ale šokovala nejen Uruguay, ale také později Itálii.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 24 & \bf Krym, Sevastopol, krymský, poloostrov \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Feb 28 - Mar 23, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Rusky nebo ukrajinský Krym? ()} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Ruští ozbrojenci obsadili na Krymu vojenské letiště u Sevastopolu. Krymský premiér odmítl jednání s Kyjevem o autonomii poloostrova. Předseda vlády autonomního Krymu, chystá připojení poloostrova Krym se vyslovil pro připojení ukrajinského poloostrova k Rusku. Krymský poloostrov kontrolovala celá řada států. Oznámily to špičky krymské vlády. Krymská domobrana zaútočila na ukrajinskou základnu v Sevastopolu.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 25 & \bf Kuala, Lumpur \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Mar 1 - Apr 18, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Plíšková postoupila v Kuala Lumpuru do čtvrtfinále} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Boeing 777 200 směřoval z Kuala Lumpuru do Pekingu. Kuala Lumpur se modlí za let MH 370. BMW navrhlo nové robotické vozy metra pro Kuala Lumpur. Obě sestry Plíškovy v Kuala Lumpuru postoupily. Cibulková pohodlne do osemfinále v Kuala Lumpure. Karolína Plíšková hladce prošla v Kuala Lumpuru do čtvrtfinále.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jul 9 - Sep 10, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Ostatky obětí letu MH 17 v Malajsii První letadlo s těly dorazilo do Kuala Lumpuru!} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Letoun letěl na pravidelné lince MH 17 z Amsterdamu do Kuala Lumpur. Začátkem března tohoto roku zmizelo ze své trasy letadlo mířící z Kuala Lumpuru do čínského Pekingu. Ostatky obětí letu MH 17 v Malajsii: První letadlo s těly dorazilo do Kuala Lumpuru! Do cesty je možné zdarma zahrnout stop - over v Kuala Lumpur.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Dec 27 - Dec 30, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Letadla | Re Tu - 160} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Pořad se bude jmenovat Prezidentský Pressklub. Letěl z Amsterodamu do Kuala Lumpuru a nikdo z lidí na palubě nepřežil. Zdroj: Letěl z Amsterodamu do Kuala Lumpuru a nikdo z lidí na palubě nepřežil. Letěl z Amsterodamu do Kuala Lumpuru a nikdo z lidí na palubě nepřežil. Čtěte také: Podle všeho letoun bezpečně přistál.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 26 & \bf Kyjev, Ukrajina, ukrajinský \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Feb 18 - Apr 22, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf UKRAJINA Teroristé v Kyjevě} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Chcete si přečíst celý článek? Moskva se podle Kyjeva snaží vyprovokovat Ukrajinu ke konfliktu. Ukrajina a o co jde na Ukrajině? V Kyjevě se demonstrovalo za jednotnou Ukrajinu. Kyjev - V centru Kyjeva se sešlo několik tisíc lidí, kteří demonstrovali za zachování jednoty Ukrajiny. Moskva a Kyjev dojednaly evakuaci ukrajinských vojáků z Krymu.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jul 30 - Sep 10, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf UKRAJINA Separatisté} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Rusko má podle Kyjeva na hranicích s Ukrajinou 45 tisíc vojáků. Co by se mělo stát s Ukrajinou? Z Kyjeva žádný takový hlas nezazněl. Kyjev: Ruští vojáci pronikli na jihovýchod Ukrajiny.  Válčí Rusko na Ukrajině? Podle Kyjeva padlo na Ukrajině 2000 Rusů. Kyjev a separatisté se dohodli na příměří.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 27 & \bf Ltd, Telecom, hyperodkaz, obsáhnout, rádiový, stack \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Mar 4 - Mar 18, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Air Telecom nabízí 8 GB mobilní internet do notebooku s 25 \% slevou} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Telekomunikační společnost Telecom Italia v rámci výsledků oznámila, že ze zisku za rok 2013 akcionářům nevyplatí dividendu. Telefónica Czech Republic počká s přejmenováním na M Telecom. Společnost Telefónica Czech Republic pozdrží přejmenování své značky na M Telecom. Česká Telefónica se zatím nepřejmenuje na M Telecom. Součástí programu je i firewall.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Oct 10 - Nov 19, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf 12.10. 2014 - Rádiová stanice RF 10} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Češi budou mít dvě možnosti. Zařízení rádiové stanice umožňuje bezdrátové návěštění. Pokuta je za chování Českého Telecomu v letech 2001 a 2002. Dial Telecom zastupoval Tomáš Strašák. Firma se specializuje na sanitární instalace a techniku značky DAWN Ltd. ČESKÝ TELECOM: ČESKÝ TELECOM: Teda prodáte? samozřejmě má znít otázka: -)} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 28 & \bf Mercedes, mercedes \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf May 31 - Jun 21, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf BMW X 6 2015} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Opravdu ale tohle chceme?  uvedl šéf Mercedesu. V prvním tréninku F 1 v Montrealu předstihl mercedesy Alonso. Jako kdyby ten Mercedes jen vystřídal Red Bull. Mercedes si musí dát pozor na úvodní množství paliva. Dnešní rychlé Mercedesy však nesou označení AMG. Mercedes C 36 AMG vznikl v roce 1995.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 29 & \bf Miloš, Zeman, Zemanův \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Oct 24 - Dec 9, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Kdo po Zemanovi?} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{K Zemanovu štěstí se to nedozvíme. Zemanův rozhovor patří do stejné kategorie. Miloš Zeman se nepochybně v duchu raduje. Chci posuzovat, jak se vůči Milošovi Zemanovi jedná. Miloš Zeman je mým prezidentem. Přesto musím konstatovat, že Miloš Zeman JE mým prezidentem. Prezident Miloš Zeman se setká s občany.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 30 & \bf OSKB, kolektivní, pakt, přiblížení, symetricky \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Oct 8 - Nov 23, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Co je kolektivní smlouva} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Odpovědět symetricky: budovat vlastní vojenské základny na jiných kontinentech. Rozvíjet OSKB (Organizace Smlouvy o kolektivní bezpečnosti) s ohledem na přiblížení NATO k ruským hranicím. Nic nedělat, pakt NATO neohrožuje Rusko. Rektor podepsal Pakt zaměstnanosti Libereckého kraje. Můžeme mluvit o kolektivním Putinovi. Pakt prostě je porušen, nebo není.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 31 & \bf Oleksandr, Turčynov \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Feb 24 - Apr 20, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Oleksandr Turčynov, prozatimní prezident Ukrajiny, je baptista} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Události: Oleksandr Turčynov, prozatimní prezident Ukrajiny, je baptista. poslal Nepřihlášený. Ukrajina podle Turčynova nezasáhne vojensky na Krymu. Řekl to dnes podle agentury AFP ukrajinský úřadující prezident Oleksandr Turčynov. Na tiskové konferenci v Kyjevě to dnes prohlásil šéf ukrajinského parlamentu a úřadující prezident Oleksandr Turčynov. Turčynov odmítl návrhy Ruska na federalizaci Ukrajiny.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 32 & \bf Plzeň, plzeň \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Feb 9 - Apr 29, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Baník – Plzeň 12} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{PLZEŇ - Na zápas Evropské ligy UEFA se připravují i plzeňští policisté. Příspěvek Finále Plzeň pochází z Borovan.cz -> HC Škoda Plzeň vyráží na západočeské derby! Marodka HC Škoda Plzeň je téměř prázdná. HC Škoda Plzeň vyráží do Pardubic! PLZEŇ – V rámci bezpečnostního opatření zajistili policisté dvě osoby. Porazily Plzeň 7: 1.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Aug 26 - Dec 16, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Na Plzeň!} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{PLZEŇ - Dnes projedou Plzní desítky cyklistů - účastníků podzimní cyklojízdy. Zoo Plzeň nosorožce indické chová jako jediná v České republice. Všechny vstupenky do sparťanského kotle na utkání v Plzni byly vyprodány. Vítězství si v úterý večer odvezla Plzeň. Na konci 13. století pak byla na výhodnějším místě založena dnešní Plzeň.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 33 & \bf Pussy, Riot \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Oct 30 - Nov 24, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Pussy Riot inkluzivně aneb Ochočené punkerky} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Za texty Pussy Riot si však Schwarzenberg stojí. Ke skupině Pussy Riot uvedl:  Víte, co je Pussy? Prezident Zeman pokračuje: Pussy Riot? Členka Pussy Riot čelí drsnému obvinění! Neví, co je Pussy. Členky skupiny Pussy Riot reagovaly na Zemanovy výroky.  Neměl by vůbec o Pussy Riot mluvit!} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 34 & \bf Putin, Vladimir \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Mar 3 - Mar 20, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Putin je nikdo} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Vladimir Putin očekává úspěšné vystoupení v Soči ruských paralympioniků. Vladimir Putin podotkl, že je důležité nespokojovat se s dosaženými výsledky. Ale co vlastně získal Putin? Putin: Kde je co? Putin: Jo, to jsou oni. Vladimir Putin podepsal dekret uznávající nezávislost Krymu. Poselství Vladimira Putina: Krym je náš.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf May 29 - Oct 18, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Co Putin?} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Putin se setkal s Porošenkem. Nesmíme zapomínat, že jsme ve všech ohledech silnější než Vladimir Putin. Teď chci takového jako Putin! Putin je podruhé na Krymu. A to je pro Putina velmi důležité. Gubernátoři byli nově jmenováni Putinem. Vladimir Putin alespoň totiž na jediný den zmizí před celým širým světem.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Nov 22 - Jan 9, 2015} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Svět podle Vladimira Putina} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Orbán je v Evropské unii považován za jednoho z mála spojenců ruského prezidenta Vladimira Putina. Kdo je pan Putin...? Jako prezident navštívil Putin Indii pětkrát. Vladimir Putin neskrývá, že návštěva má být věnována hlavně obchodu a hospodářství. Pro Vladimira Putina to zatím neznamená skoro nic. Pro Vladimira Putina to zatím neznamená nic.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 35 & \bf Rusko, ruský \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Feb 21 - Apr 24, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf RUSKÝ POSTKOLONIALISMUS - 1.} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Jaké jsou skutečné možnosti Ruska? Teď už je ovšem i na ní vlajka ruská. Rusko potřebuje investory jako sůl. Na budově zavlál prapor Ruska. Tak to je pro Rusko dárek! Lid žádá návrat do Ruska. Tím se dostala i západní Ukrajina pod ruskou vládu. Rusko nemělo evidentně zájmy ve střední Evropě.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jul 28 - Sep 8, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Hurá na Rusko} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Ten už měl svoje plány. Rusko se vyhnulo klasickému otroctví. Za Janukoviče byly zájmy Ruska v bezpečí. Názory Ruska ale západ nebral v potaz. Upozornil na to ruský server newsru.com. Rusko se obává, že se EU zřekne ruských raket.  Válčí Rusko na Ukrajině? Vše na ruské straně proběhlo dobře.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Nov 30 - Jan 8, 2015} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Rusko} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Ne že by na to Rusko nemělo. Ruská agrese na Ukrajině a anexe Krymu jsou výhradně důsledkem ruské vnitropolitické situace. Reálně není Rusko nikým vojenský ohrožováno. Odvolejme naše sankce proti Rusku! Ruská centrální banka zahájila intervence na posílení rublu. Odvolejme naše sankce proti Rusku! Podrobnosti.Tweet.Pro č? Rusko tato nařčení opakovaně odmítlo.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 36 & \bf Silvestr, novoroční, ohňostroj, silvestr, silvestrovský \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Dec 28 - Jan 4, 2015} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Novoroční ohňostroj} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Světelná show má hudební doprovod. Užijte si s námi silvestra! K slaným hodům vybízí Silvestr a silvestrovské občerstvení. Silvestrovské hodování. Jako každý rok je tu Silvestr. Lovosice - Lovosice mají za sebou tradiční silvestrovský ohňostroj. A Silvestr přinesl rovněž oznámení o požárech. Vyrazili jste i vy na letošní novoroční ohňostroj v Ostravě?} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 37 & \bf Skotsko, skotský \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Sep 13 - Sep 23, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Skotsko} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Možné skotské sbohem děsí Británii. Skotsko není chudou částí Velké Británie. Udrží si nezávislé Skotsko britskou libru? Tomu věří i skotská opozice. Oddělí se Skotsko od Velké Británie? Odchod Skotska by byl fatální. Skotsko rozhoduje o své nezávislosti. Skotský premiér Alex Salmond prosazoval osamostatnění. Referendum ve Skotsku neproběhlo podle pravidel.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 38 & \bf Slavjansk, Slavjansko \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Apr 15 - May 16, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Slavjansk obklíčen, Oděsa se opevňuje} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Začal útok ukrajinské armády na Slavjansk. Při bojích o Slavjansk zemřelo pět separatistů. Slavjansk obklíčen, Oděsa se opevňuje. Separatisté ve Slavjansku sestřelili ukrajinskou helikoptéru. Ukrajinská armáda obklíčila Slavjansk a Kramatorsk a míří k Doněcku. Ukrajinská armáda zcela obklíčila vzbouřenecký Slavjansk. Naposledy ostřelovala ukrajinská armáda Slavjansk včera v noci.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 39 & \bf Soukalová, biatlonistka \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jan 22 - Mar 2, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Biatlonistka Soukalová má olympijské stříbro} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Biatlonistky na Soukupův úspěch nenavázaly. Biatlonistky Soukalová s Vítkovou dohánějí manko ve stíhacím závodě. Biatlonistku Soukalovou čeká její parádní trať. ŽIVĚ: Biatlonistka Soukalová chce ve vytrvalostním závodě vysoko. To je bilance českých biatlonistek. Biatlonistka Soukalová má olympijské stříbro. Biatlonistky skončily ve štafetě čtvrté. Biatlonistka Soukalová by už nejraději zase závodila.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 40 & \bf Soča, Soči, ZOH, olympijský, olympiáda \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Feb 4 - Feb 22, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Zimní olympiáda v Soči 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Tohle je náš olympijský svět. Zimní olympijské hry se uskuteční v Soči. Do Prahy byla přivezena olympijská pochodeň ze. zimních olympijských her v Soči. Důkazem je i olympiáda v Soči. Volosožarová s Traňkovem získali na ZOH v Soči druhé zlato. Olympiáda v Soči: Nešel na operaci, skončil až osmý.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 41 & \bf Velikonoce, velikonoční \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Apr 16 - Apr 23, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Velikonoce} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Posílám vám je všem k velikonoční pohodě. Co by to bylo za Velikonoce bez velikonočního beránka? Těšila jsem se na Velikonoce jako malá holka. Velikonoční příběh je příběhem Ježíše Nazaretského. Velikonoční neděle je křesťanství a křesťanství je velikonoční neděle. Čekají nás bujaré svátky jara – Velikonoce. A to je velikonoční téma jak vyšité.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 42 & \bf Vrbětice, muniční, sklad \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Nov 30 - Dec 17, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Inspekce v muničním skladu} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Na Zlínsku vybuchl a shořel muniční sklad! Do muničních skladů ve Vrběticích na Zlínsku se dnes vydají pyrotechnici. Do muničních skladů ve Vrběticích na Zlínsku se vydali pyrotechnici. Vláda posílí ostrahu skladu ve Vrběticích. Z muničních skladů ve Vrběticích se opět ozvaly výbuchy. Z muničních skladů ve Vrběticích se opět ozvaly slabé výbuchy.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 43 & \bf boeing, malajsijský, mha, sestřelení, sestřelený \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Mar 7 - Mar 24, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Malajsijský boeing nemusel zmizet} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Malajsijský boeing zmizel z radarů nad Jihočínským mořem, vezl 239 lidí. Vyšetřovatelé nevylučují únos malajsijského letadla. Vietnamští piloti zahlédli v moři trosky malajsijského boeingu. Mobily ve ztraceném malajsijském boeingu prý vyzvánějí. Spáchal pilot Boeingu 777 sebevraždu? Velká letecká blamáž: malajsijský boeing pravděpodobně ulétl na západ. Záhada letu MH 370 pokračuje.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jul 16 - Aug 10, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Pět teorií o sestřelení malajsijského boeingu} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Na Ukrajině se zřítilo malajsijské letadlo. Více či méně věrohodných teorií o sestřelení malajsijského boeingu je tedy hned několik. Několik faktů k sestřelenému boeingu je však hodně podivných. Rusko nenese přímou odpovědnost za sestřelení malajsijského Boeingu. Čínská média překrucují sestřelení MH 17. Trosky sestřeleného boeingu leží na ploše 13 km...} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Nov 11 - Jan 1, 2015} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Další trosky sestřeleného Boeingu doraziy do Nizozemska} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Nizozemsko se emotivně loučilo s oběťmi sestřeleného boeingu. Nizozemci uctili památku obětí sestřeleného Boeingu. Abbott vyzval Putina k omluvě za sestřelení Boeingu. Podle blogerů je snímek sestřelení Boeingu podvrh. Začal odvoz trosek sestřeleného malajského letounu. Do Nizozemska dojely rakve s oběťmi malajsijského boeingu. Kamiony s troskami boeingu sestřeleného na Ukrajině jsou v Polsku.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 44 & \bf bouřka, přívalový \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jul 10 - Aug 12, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf BOUŘKY A ZASE BOUŘKY} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Česko zasáhly bouřky a přívalové deště. Českou republiku zasáhly přívalové deště a bouřky. Její povrch poškozují hlavně prudké přívalové deště. Protože bude bouřky provázet přívalový déšť, hrozí na níže položených místech záplavy. Bouřky zaměstnaly hasiče na Vsetínsku. Meteorologové dál varují před silnými bouřkami. Bouřky v sobotu zaskočily Moravu.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 45 & \bf céčko, vymřít \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Apr 11 - May 1, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Poctiví nálezci ještě nevymřeli} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{VÝBĚR: 5 výjimečných sportovních gest fotbalistů aneb Gentlemani na hřišti zatím ještě nevymřeli. Reprezentace 17. dubna 2014 21: 45 Kapitán Smoleňák poslal Plekancovi fotku s céčkem: Už pro tebe není místo! A hned měl na dresu kapitánské céčko! Těší vás tedy výhra o to víc, když jste měl céčko na dresu?} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 46 & \bf dovolená, letní, léto, prázdninový, prázdniny \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jun 19 - Aug 12, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Letní dovolená} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Prázdniny a dovolené jsou tady. Doba letních dovolených je konečně tady. Bridgestone radí před letní dovolenou. Letní prázdniny však nepřinášejí pouze omezení v dopravě. K létu patří výrazné vzory. Co nejraději nosíte na dovolené? Letní dovolená: Nezapomeňte na cestovní pojištění. Když člověk dospěje, prázdniny se změní v dovolenou.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 47 & \bf edce, rhhar, service, tohi, uejt \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Sep 16 - Nov 20, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf MyBlog - něco o mně} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 48 & \bf extra, podnik, reklama, siga, zpravodajství \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Oct 10 - Dec 3, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Maturus o. p. s.} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Jaké reklamy na vás působí nejvíce? Reklama na mě nemá téměř žádný vliv. Televize Barrandov v listopadu rozšíří zpravodajství. Některé reklamy jsou hodně odvážné. Jaké se ti líbí reklamy? 4. Jaké se ti líbí reklamy? 9. Zajímavá jsou zjištění ohledně televizní reklamy. Tyto reklamy se mi líbí. 3.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 49 & \bf formátování, grafický, grafik, grafika, móda, pokročilý, prohlížeč... \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Nov 8 - Jan 13, 2015} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf PF 2015 (Grafika)} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Tým, který má na starost 3 D grafiku ve WPF, se ale rozhodl poskytnout implementaci, se kterou bude možné 2 D prvky na 3 D povrchu zobrazit interaktivně! Odměnu jsem nechal na klientovi. Pro přidání komentáře se přihlašte. Nový mód pro World of Tanks přijde v 8 bitové grafice.Wargaming.net oznámilo speciální zimní mód.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 50 & \bf ledovka, námraza \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jan 29 - Feb 1, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Výstraha meteorologů vichr, námraza, ledovka} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Místy se bude tvořit ledovka. V ČR hrozí podle meteorologů námraza, ledovka a silný vítr. Ledovka, námraza a vítr, varují meteorologové. Meteorologové varují před silnými poryvy větru, námrazou i ledovkou. Hrozí ledovka, vítr i námraza. O víkendu udeří na náš kraj silný vítr provázený námrazou a ledovkou.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jan 31 - Feb 2, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf VÍTR, NÁMRAZA, NÁLEDÍ, LEDOVKA, MRZNOUCÍ MLHY...} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Hrozí ledovka, vítr i námraza. Silná námraza hrozí v regionu až do soboty! O víkendu udeří na náš kraj silný vítr provázený námrazou a ledovkou. Foukat ale bude v celé ČR, někde se může objevit i silná námraza nebo ledovka. Praha – Česko bude dál trápit ledovka a od zítřka i silná námraza.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Feb 1 - Feb 3, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf VÍTR, NÁMRAZA, NÁLEDÍ, LEDOVKA, MRZNOUCÍ MLHY...} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Ledovka a silná námraza zde podle meteorologů hrozí až do úterního odpoledne. Meteorologové varují před ledovkou a silnou námrazou až do úterního odpoledne. Na silnicích se tam nad ránem místy tvořila námraza. Námraza se podle něj může tvořit na mostcích. Na mnoha místech se tvoří ledovka. Přesto řidiče potrápí ledovka a námraza!} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Feb 2 - Feb 4, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf VÍTR, NÁMRAZA, NÁLEDÍ, LEDOVKA, MRZNOUCÍ MLHY...} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Ledovka a silná námraza zde podle meteorologů hrozí až do úterního odpoledne. Meteorologové varují před ledovkou a silnou námrazou až do úterního odpoledne. Na mnoha místech pokrývá povrch silnic ledovka. V Pardubickém kraji pokrývá povrch silnic ledovka. Na mnoha místech se tvoří ledovka. Meteorologové varují i před náledím a silnou námrazou.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Nov 29 - Dec 2, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf LEDOVKA, NÁLEDÍ, NÁMRAZA.... VYDRŽÍ} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Meteorologové vydali upozornění na ledovku. Námraza má někdy i víc než deset centimetrů. Námraza na stromech se objevuje rovněž na Znojemsku. Česko sevřela ledovka... LEDOVKA, NÁLEDÍ, NÁMRAZA.... VYDRŽÍ. Ledovka komplikovala dopravu už v pondělí. Meteorologové prodloužili platnost výstrahy ledovky. Námraza připravila tisíce domácností o dodávky proudu.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Dec 1 - Dec 3, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf LEDOVKA, NÁLEDÍ, NÁMRAZA.... VYDRŽÍ} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Meteorologové vydali upozornění na ledovku. Námraza má někdy i víc než deset centimetrů. Námraza na stromech se objevuje rovněž na Znojemsku. Česko sevřela ledovka... LEDOVKA, NÁLEDÍ, NÁMRAZA.... VYDRŽÍ. Ledovka komplikovala dopravu už v pondělí. Meteorologové prodloužili platnost výstrahy ledovky. Olomouc se potýká s námrazou.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Dec 3 - Dec 5, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Ledovka ochromila Česko} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Námraza a ledovka komplikuje dopravu na Vysočině i ve středu ráno. Ledovka se už většinou netvoří.  Ledovka ale už tak nehrozí. Námraza a ledovka komplikuje dopravu na Vysočině i dnes. Vlakům se do cesty postavila námraza. Námraza a ledovka komplikuje dopravu na Vysočině. Olomouc se potýká s námrazou.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Dec 25 - Dec 28, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Ledovka na D 5} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Mezi 80. a 151 kilometrem dálnice D 5 se aktuálně vyskytuje námraza. Silničáři varují před rozbředlým sněhem a námrazou. Link.Link.Na Štěpána se na silnicích může objevit námraza nebo sněhové jazyky. Ledovka se může objevit na silnicích v Plzeňském a Karlovarském kraji.Zasn ěžená silnice. Dopravu na silnicích v Česku komplikuje sníh a ledovka.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Dec 28 - Dec 31, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Varování před ledovkou} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{V Krkonoších se místy tvoří ledovka. Meteorologové proto varují před tvorbou ledovky. Na mokrých a vlhkých komunikacích se může ojediněle vytvářet také náledí. Sypač, ledovka, zledovatělá silnice, námraza - ilustrační foto. Přesto řidiče potrápí ledovka a námraza! Články odjinud. V České republice hrozí až do čtvrtečního večera tvorba ledovky.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Dec 31 - Jan 2, 2015} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Varování před ledovkou} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{V Železných horách vozovky namrzají. Na přibližně čtrnáctikilometrovém úseku se tvoří ledovka. Na Moravě se může objevit i ledovka. Meteorologové varují, Česku hrozí náledí a ledovka. Ledovka? Rozdíl mezi náledím a ledovkou je ve způsobu, jak vznikají. Meteorologové proto varují před ledovkou. Největší problémy dělá řidičům lokální ledovka a náledí.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jan 2 - Jan 4, 2015} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Pozor na ledovku} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Silničáři jezdili s 68 sypači. Zvýšenou opatrnost doporučují silničáři na silnicích druhé a třetí třídy. Ledovka na silnici, námraza - ilustrační foto. Ve vyšších polohách Plzeňského kraje místy vzniká ledovka. Ledovka pokrývá chodníky, hřebeny. Může se objevit i mrznoucí déšť a ledovka. Hrozí tak sněhové jazyky a místy i ledovka.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jan 4 - Jan 6, 2015} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Výstraha o náledí} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Může se objevit i mrznoucí déšť a ledovka. Vyplývá to z údajů silničářů. Hrozí tak sněhové jazyky a místy i ledovka. Ledovka a sníh komplikují dopravu. Na některých silnicích na Jičínsku a Rychnovsku může hrozit námraza. Na cestách na Kroměřížsku se místy tvoří námraza. Ilustrační foto. Podle silničářů však hrozí místy námraza.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jan 7 - Jan 9, 2015} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Výstraha před ledovkou} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Přechodně hrozí mrznoucí srážky s lokální tvorbou ledovky. Kvůli rozbředlému sněhu byl pro kamiony uzavřen hraniční přechod v Harrachově. Ledovka na silnici, námraza - ilustrační foto. V Moravskoslezském kraji kamiony neprojedou po silnici 56 ke slovenským hranicím. Ledovka na silnici, námraza - ilustrační foto. Lokálně se při mrznoucím dešti očekává tvorba ledovky.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 51 & \bf letadlo, letoun \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Mar 7 - Mar 15, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Letadlo Malaysia Airlines se zřítilo do moře u Vietnamu} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Boeing objevil závadu při výrobě letounů 787 Dreamliner. Vyšetřovatelé nevylučují únos malajsijského letadla. Vyšetřovatelé nevylučují únos malajského letadla. Letoun zmizel cestou do Juneau na Aljašce. Letouny kroužily nad Jihočínským mořem tři hodiny. Letadlo mohlo letět ještě čtyři hodiny. USA v pátrání po letounu rovněž pomáhají. Letadlo mohlo letět ještě osm hodin.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jul 7 - Aug 21, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Letadla | Re Mig - 23} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Kyjev z pádu letadla obvinil rebely. Francouzské zdroje pád letadla zatím nepotvrdily. Letadlem údajně letělo 15 Libyjců. Izraelci chtěli původně letoun donutit přistát. Civilní letadla se sestřelovala i jinde. Sovětské stíhačky Su - 15 letoun zničily. V Plasích havarovalo při vzletu letadlo. V Íránu se zřítil dopravní letoun.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Nov 21 - Jan 17, 2015} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Letadla | Re Tu - 160} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Letoun získal bezdrátové systémy, snižující požadavky na kabeláž v letadle. Julesáku, jsi si jistý? Švédsko vyslalo k vojenskému letadlu stíhačky kvůli jeho identifikaci. Bydén však odmítl prozradit, jaké zemi letadlo patřilo.  Je to ruské vojenské letadlo. Neupřesnil však, jaký typ letadla to byl a zda bylo letadel více.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 52 & \bf litrový, plug-in \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Apr 19 - May 2, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Toyota GT 86 turbo ano, ne, ano, ne... ano?} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Jejich plug-in hybrid V 60 má být totiž k dostání i se sportovním paketem R - Line. Volvo V 60 Plug-in Hybrid je poháněno kombinací vznětového pětiválce a elektromotoru. Volvo V 60 Plug-in Hybrid se zatím prodává pouze na vybraných evropských trzích. Plug-in hybridní BMW i 8 se vyznačuje skořepinou pro posádku vyrobenou z uhlíkových kompozitů.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 53 & \bf loňský, vloni \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jan 5 - Mar 23, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Loni poslední, letos první} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Airbus vloni zaznamenal rekordní rok. Včelaři si loni mírně polepšili. Tržby v maloobchodě loni vzrostly o procento. KBC oznámila, že za loňský rok nevyplatí dividendu. Loni v Česku přibylo 134 bankomatů. Zisk Etihadu loni vzrostl o polovinu. T-Mobilu loni klesly tržby téměř o desetinu. Tržby Asiany vloni vzrostly o 16 procent.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 54 & \bf lyže, lyžování \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jan 10 - Feb 26, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Běh na lyžích} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{S kým nejraději na lyžích jezdíte? V Chuchli se otevřel areál pro běžecké lyžování. Snowboardistka Ledecká na olympiádě na lyžích nepojede. V areálu už se rozjede i večerní lyžování. Lyžování je jeden z nejoblíbenějších zimních sportů. Máte zkušenosti s lyžováním v Bulharsku? Krásné lyžování je v Dolním Rakousku.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 55 & \bf mistrovství, šampionát \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf May 25 - Jul 11, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf U 15 vyhrála mistrovství ČR!} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Volejbalistky postoupily na mistrovství Evropy 2015. Brazilci odmítají fotbalové mistrovství světa. Proti šampionátu svým uměním protestuje i Toddy. Mistrovství světa vyhraje podle bookmakerů Brazílie. Předchozí dva světové šampionáty měly stejný problém. Jak se na fotbalový šampionát těšíte? Scolari: Tohle bude naše mistrovství světa. Stromolezecký šampionát obohatí pestrý doprovodný program.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 56 & \bf nakazit, nakažený \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Sep 26 - Oct 23, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Ebolou se nakazila druhá zdravotnice v Texasu} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{V Libérii se nakazil ebolou americký kameraman. Nakazil se ošetřovatel nemocného Liberijce. Ošetřovatel v nemocnici se nakazil ebolou. Ebolou se nakazil další americký zdravotník. Ebolou se nakazila další americká zdravotnice. Lidé nakažení ebolou v USA mohli virem nakazit až 300 dalších osob. Španělská zdravotnice nakažená ebolou se uzdravila.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 57 & \bf opozice, opoziční \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jan 21 - Feb 20, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Polovládní opozice} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Jaká ale bude její opozice? Opozice ale požaduje jeho demisi. Ukrajinská opozice odmítla pozvání do vlády. Deklaraci syrské vlády opozice zamítla. Stejné je i přání syrské opozice. Syrská opozice odmítla představy Damašku. KSČM má z opozice nejvíc na klub. Podle opozice se opoziční předáci právě teď scházejí s prezidentem Janukovyčem.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jul 11 - Aug 24, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Když opozice diktuje vládě} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Vláda dostala od opozice kartáč kvůli eurokomisaři. Opozičními subjekty jsou i KSČM a Úsvit přímé demokracie. Opozice chce jednat s vládou, ne brzdit. Šéf TI: Přijatelná je jen část opozičních požadavků. Koaliční strany budou o služebním zákonu jednat s opozicí. Opozice zřejmě skončí s obstrukcemi. NECHCEME super úředníka, říká opozice.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Oct 5 - Nov 25, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Ani tato vláda opozici nevyslyší} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Dalo by se říci, že v zastupitelstvu nebude opozice. Právník jako lídr opozice, to by mělo kvalitu. Ani tato vláda opozici nevyslyší. ČSSD je vyšachována a poslána do opozice. Koalice v pasti, opozice zablokovala platy. Znelíbil se Sobotkovi, opozici i odborům. Se svými pěti mandáty však skončilo v opozici.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 58 & \bf ples, pleso \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jan 15 - Feb 22, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Vltavanský ples} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Součástí plesu je i vinotéka s cimbálovou muzikou M. Vlkojana. Více naleznete na: www.diacel.cz. Farní ples Pořádá Římskokatolická farnost Sokolov. Srdečně všechny zveme na tradiční myslivecký ples do Sokolského domu ve Vyškově. Základní škola Moravská Nová Ves zve na tradiční Školní ples. Ples budou moderovat naši moderátoři Romana Pacáková a Miroslav Hruban.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 59 & \bf proruský, separatista \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jul 11 - Sep 1, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf UKRAJINA Separatisté} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Podle Obamy byl boeing sestřelen proruskými separatisty. Proruští separatisté těla obětí odvezli na neznámé místo. Letadlo sestřelili proruští separatisté, sami se přiznali. Nicméně proruští separatisté to tentokrát přehnali. Letadlo nad Ukrajinou sestřelili asi proruští separatisté, míní Zeman. Ukrajina dál útočí na proruské vzbouřence. Proruští rebelové sestřelili ukrajinský bitevník.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 60 & \bf předplatit, předplatné \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Oct 15 - Dec 17, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Divadelní předplatné 2015} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Soutěžíme o předplatné magazínu UNI. Je to prosté: předplaťte si HIS Voice a dostanete Michala Rataje jako bonus. Předplatné můžete darovat, ale poukaz na fotoknihu získáte vy! Předplatné magazínu Legalizace je finančně výhodné a pohodlné. K předplatnému navíc dostanete zdarma fotoknihu. Předplaťte si Chotěbořské ECHO na rok 2015 a získejte dárek.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 61 & \bf read, string, val \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Sep 13 - Nov 12, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Video dva na jednu} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Na druhou stranu nám to nepomohlo, protože jsme později museli dobývat jejich obranný val. Dekuji a preji hezky den. Máme pro vás Nejlepší tipy! Daleko za oceánem proběhl další z řady městských sjezdů. Ve Whistleru jsou poměrně často k vidění různé testovací týmy. Jedním z nich byl letos také německý Focus.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 62 & \bf revoluce, sametový \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Nov 12 - Nov 21, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Sametová (ne) revoluce HDP} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Podtitulem je 25 let od sametové revoluce očima studentů. Knihovna Václava Havla slaví 25. výročí sametové revoluce. Výstava připomíná 25. výročí sametové revoluce. Co nám ale zůstalo ze sametové revoluce dnes? Sametová revoluce začala v Teplicích. Lidé si připomněli výročí sametové revoluce. Zároveň řekl, jak byly události sametové revoluce zásadní.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 63 & \bf sníh, sněhový \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Dec 15 - Jan 30, 2015} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Sníh?} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Viditelnost navíc snižují sněhové přeháňky. Místy se stále objevují sněhové přeháňky. Stopy ve sněhu. V noci napadla první letošní sněhová nadílka. Andy a první sníh. Sníh už pomalu roztál. Sníh z víkendu byl tedy velmi vítaný. Meteorologové předpovídají novou sněhovou pokrývku. Větvičky do jedné obaleny sněhem.} \\ \midrule
                [1.5pt]

            \bf 64 & \bf volba, volební, volič \\ \midrule
            
                \multicolumn{2}{c}{\bf Feb 28 - Jun 18, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Volby do EP 2014 Volební urna} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Jaký způsob volby v komunálních volbách nejspíš využijete? Vyplňte prosím následující krátký dotazník. Tím bude zaručeno, že volič volil pouze jednou. Jedním z největších problémů voleb je tradičně nízká volební účast. To je historicky nejnižší volební účast ve volbách v České republice do EP. Tím Pospíšil potvrdil svou popularitu mezi voliči.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Oct 5 - Oct 31, 2014} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf volební analitk} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{I zde se alternativ nedostává. Začaly komunální a senátní volby. Voleb se zúčastnilo celkem 5.597 oprávněných voličů z celkového počtu 13.986 voličů. Volič hlasuje tak, že úřední obálku. vloží před okrskovou volební komisí do volební schránky. Po prvním dnu voleb do Zastupitelstva města Jaroměře 2014 je průměrná volební účast 23,32 \% oprávněných voličů.} \\ \midrule
                
                \multicolumn{2}{c}{\bf Jan 24 - Jan 27, 2015} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{\bf Řecké volby} \\
                \multicolumn{2}{p{\linewidth}}{Vítěz voleb ale může podle řeckého volebního systému počítat s bonusem 50 křesel. Autor: ČTK. Vítěz voleb ale může podle řeckého volebního systému počítat s bonusem 50 křesel. Lidovky.cz, ČTK. Vítěz voleb ale může podle řeckého volebního systému počítat s bonusem 50 křesel. Nejvíce byly výsledkem voleb zasaženy dluhopisy.} \\ \midrule
                [1.5pt]


\end{tabularx}